d人話去馬來西亞做身體檢查平又正

其實過程係點，有冇話點樣係比較好？